利萊沙尼咁都唔洗斷腳

哥狗玩埋肉體強化？

屌你老母rider kick咁撚樣
茅撚到

痴撚線, 踢到變撚哂形

咁撚樣後剷都係黃牌 球證痴撚線

留名辛尼下場出得

鏝城班係真係癲
上次迪布尼比人鏟跌照樣無事，反而鏟人嗰個收咧

Germany‏Verified account
@DFB_Team_EN

Hey, @CardiffCityFC. Just letting you know, we have a really important tournament in the summer. Please don't hurt our players. Thanks, #DieMannschaft 🙏 #inSane

功夫足球

咁撚樣都唔直紅， 好似話足總杯仲要有VAR , 用黎做乜鳩

呢場冇

痴撚線班友金剛腿咁

丹恩同賓捷安鏟到迪布尼仆街
迪布尼反而冇事 佢兩個就傷到下季見

抵撚死

咁都無事

傷左

De Bruyne: "Leroy is injured now, hopefully it's not too bad."

痴媽筋 咁樣落分分鐘收咧

不過估計唔會係有心既

冇一次有紅牌,好撚過份

Pep after the game: "Don’t protect my players. Protect the players"

卡迪夫城班球員成場狼撚到
個球證又冇撚用,為左比賽唔好一面倒
吹得好鬆
卡迪夫城一早應該紅一件

Pep says Leroy will be out for a while - 2,3 or 4 weeks - with ankle injury. #MCFC

咁樣都唔係有心? 踢上5吋下5吋喎 後鏟喎 鞋底喎 唔撚係向波喎屌你

屌

等陣哥狗又好似yaya咁比人滅聲

我唔敢講有冇心始終都係踢波冇咁既必要姐

又唔係有咩十冤九仇

應該係有落order 殺傷戰術
同玩fm 廢了他們 一樣原理

你睇晒成場就知佢地係有心咁踢
下下唔收腳，曼城半隊都比佢地向腳踢過

擺明殺傷戰術, 等對面唔敢控波
痴線

本身上半場算係好睇既比賽
下半場曼城前場唔敢上腳搞到好悶

廢事傳上去俾你踢
猜馬騮猜完佢算

唔到都照去
On9

係兩個

呢隊賤種撞機死啦

車仔 對boot

自含一打膠

?

串鳩威爾斯無世界杯踢

嘩，好彩未踏實晒，唔係真係斷都似

哥

痴線 係咪要等到斷左先罰

唔斷 屈傷都起馬傷一個月

阿記球員 - 傷兩年
曼城球員 - 傷兩星期

如果巴爾應該成隻腳化左灰

句野係剷後先講??? 都傷左啦
應該直程要屌9佢

曼城軍醫幾好 呢幾年冇乜見D人要抖好耐
阿狗好心換撚左個軍醫啦 垃圾到